KB Air Mask便攜負離子清新機， 有無人用過？

想知有無用？
特別對鼻敏感人仕

見好細部

垃圾

負離子

唔用好過用